分手 後做咩可以忘記對方

如題

中出佢

唔洗特登做d咩去忘記佢
平常咁過 等時間慢慢沖淡

利申 用左一年時間唔掛住初戀
到依加到都忘記唔到佢

我好愛我個ex好中意佢
完全忘不了